一人一個你覺得自己好冇用嘅時刻

我講兩個

尋晚打打下飛機，聽到老豆老母喺隔籬房扑野

識親嘅女仔，幾個月之後都會俾人溝走而家唔想溝了

細個比人問望乜撚野 正係打到佢流左小小鼻血 ... 諗反起 都覺得自己幾撚無用 無打死佢

應承自己早啲瞓 但冇一次做到

DSE放榜嗰日，朝早飲到醉咗返去，成身酒氣坐喺禮堂等拎成績表，拎完自己張垃圾成績表除咗覺得自己醉到暈到仆街之外乜感覺都冇

咁你仲唔快啲瞓？

前一晚飲到仆街起身嗰一下

無時無刻都覺得自己好冇用

想挽回既挽回唔到

朝早起唔到身返工前做gym
返工俾女聊但掛住做嘢無拎電話

時時刻刻都覺得自己好無用
好難淨係搵一兩個時刻

same

Same 天生廢人唔想ga

唔夠女神身邊班狗公爭

諗到老豆老母喺呢個年紀已經結婚生我
我仲係single

成日賭輸錢

生存

課個金都要左諗右諗

對住鬼佬鬼婆英文屎口窒窒

份糧一出交完燈油火臘必要洗費就無一半個刻

無時無刻都係

出糧出左好似冇出過嗰一刻